\section{Public/Rencontres}
\blank

\startcolumns[n=2]
\realpar{}
Notre volonté repose sur l'idée de la communauté artistique. Tous, nous
sommes les artisans de l'œuvre et votre contribution de spectateurs est
essentielle.
\subpar{}Ainsi, nous tenons à alimenter, avec vous et les artistes, un dialogue
soutenu. Par le biais de débats, de rencontres avec les créateurs,
d'étapes ouvertes, de dossiers pédagogiques fournis, d'événements
divers, vous pourrez, si vous le souhaitez, renforcer votre lien à
l'œuvre. La contemplation est un mécanisme actif, c'est une ouverture de
l'esprit, une échappée sauvage.

\subtitle{Fanzine «Balsa en perspective»}
\realpar{}
Pendant l'année, nous proposerons un «Fanzine» c'est-à-dire une sorte
de journal libre, à diffusion réduite, à périodicité aléatoire et dont
l'ambition est de réfléchir librement sur ce qui a été traversé. Y
seront compilés des interventions d'artistes, des interventions du
public, de l'équipe, des regards extérieurs plus éclairés… comme une
continuité du processus d'accompagnement. Revenir sur ce qui a été vu,
prendre des distances, mettre en perspective.

\subtitle{Les After-Shows}
\realpar{}
Toutes les deuxièmes représentations, en après spectacle, nous vous
proposons une rencontre avec l'équipe artistique.

\infolist{L'argent}vendredi 7 octobre 2011

\infolist{Au contraire}vendredi 21 octobre 2011

\infolist{L'indigène}mercredi 26 octobre 2011

\infolist{Quelqu'un va venir}vendredi 9 décembre 2011

\infolist{Noeuds}jeudi 1\high{er} mars 2012

\infolist{Le Banquet}mercredi 21 mars 2012

\infolist{Qu'est-ce que l'argent?}mercredi 18 avril 2012

\infolist{La Femme - Boîte}jeudi 26 avril 2012

\infolist{Board on, on board}jeudi 31 mai 2012

\infolist{Les moutons}mercredi 20 juin 2012


\subtitle{Les Lundis Bla-Bla Balsa}
\realpar{}
Effet de décalage horaire, nous vous proposons, à travers quelques
rendez-vous détournés, une première approche avec la création en cours.
\subpar{}Les artistes vous ouvriront leur salle de répétition et offriront la
possibilité de voir ou d'entendre un pan de leur matière en phase de
modelage. Suite à cette répétition ouverte, nous deviserons autour d'un
repas, sans les tralalas des grands soirs, mais pour des bla-bla sans
restriction.
\subpar{}Réservation indispensable, petite restauration à petit prix: 5 euros

\realpar{}
%Les lundis bla-bla Balsa autour de:
\infolist{Quelqu'un va venir}lundi 14 novembre 2011 à 18h30

\infolist{Nœuds}lundi 30 janvier 2012 à 18h30

\infolist{Qu'est-ce que l'argent}lundi 26 mars 2012 à 18h30

\infolist{Les moutons}lundi 7 mai 2012 à 18h30


\subtitle{Les Slowdatings}
\realpar{}
Pour les étudiants en arts, nous proposons un vrai temps de rencontre
avec des créateurs de la saison. L'inscription à ces rendez-vous est
ouverte, avec pour seul impératif d'avoir vu la création, afin que
l'échange soit plus constructif. Attention, le nombre de places est
limité et la réservation est indispensable.
\realpar{}
\infolist{Stéphane Arcas (pour {\underline L'argent})}samedi 8 octobre de 15h30 à 18h30

\infolist{Nathalie Mauger (pour {\underline L'indigène})}samedi 29 octobre de 15h30 à 18h30

\infolist{Matthieu Ferry (pour {\underline Quelqu'un va venir})}samedi 10 décembre de15h30 à 18h30

\infolist{Pierre Megos (pour {\underline Visions})}samedi 4 février de 15h30 à 18h30

\subtitle{De la scène aux bancs et aux auditoires}
\realpar{}
La Balsamine désire parcourir le chemin des écoles. Un programme
d'animations riches et variées, théoriques et pratiques, est mis en
place pour chacune des créations. Dès lors, nous invitons les
enseignants à prendre contact avec Marie-Sophie Zayas via le mail
relationspubliques@balsamine.be,
afin de définir ce qui vous conviendrait le mieux pour aborder la vision
du spectacle. Tout autre aménagement, rencontres ou propositions
diverses seront analysés par ses soins.

\stopcolumns

